覺唔覺而家勁多人着間條衫

一番工 見啲客起碼十幾個都着間條

唔知點解依家見到幼間條嘅衫都覺得好MK

咩年代

著緊間條覆你

香港如監獄

其實幾襯

由其係啲死肥婆
唔知點解鐘意著橫間條
睇落仲撚肥
成條街佢霸晒咁